點解咁多次圍旺角警署，黑警用「脫閘狗衝戰術」都work....

又有幾個手足俾人捉
之前圍灣仔警總一定會封咗警總嘅出口
不過依家可能有示威者想接近出口set RB都可能會中槍

如果示威者同警署中間冇RB，預咗黑警出閘就可以直衝捉人
大家得閒練下跑，跑唔快就唔好留咁夜，或企咁前

屎蟲
食屎大 個腦裝屎
叫狗其實侮辱咗啲狗狗

以前灣仔警總係Age of Empire 嘅兵營
依家任何警署都升級變咗做堡壘